暫緩修例？ 不撤回 不撤退！ 星期日見

暫你老母！

一見冇人去遊行，仆街政府隨時反口。

遊行繼續
不了

Push

要撤回！暫你老母

打撚死都唔好信林奠條臭西

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

暫你老母！

一國兩制我都已經唔相信，仲點信你修例

不徹不散

不撤不散！